。。

現在我開始試著一個人過
希望你已經開始新的生活
想知道你真的過得好嗎

你係全世界最好
但我都係唔配擁有

我有好多好多嘢想講
但總係覺得唔合適

最近一個人嘅生活
已經覺得對好多嘢都提唔起興趣
人生好苦悶
不過我好堅信自己適合呢啲生活多啲

希望你盡快學識點樣對自己好啲
都想你知道
一直以嚟你對自己嘅一啲堅持係好正確
你嘅善良的確好可貴
但同時有啲惡習要改下 唔好再傷害到自己
記唔記得我講過？
一個人首先首先要識得點樣愛護自己
原因唔講了希望你仲記得
呢段時間辛苦你了
我知自己自命成熟但實際上幼稚嘅表現唔容易忍受
的確總有個人會令自己諗起
自己有幾差
但我知道呢個就係我
唔想你變差去遷就我
但亦無能力令自己變好
我知道對你嚟講我講咩都好似藉口
對唔住 就當我係啦

希望日後重遇嘅時候會見到更好嘅你
讀書都要努力 而家係好重要嘅時期
以你對自己要求咁高嘅性格一定捱得好辛苦
我知道你最近預備考試
連機都無打過
一定唔容易
努力係好 但都嘗試搵下俾自己放鬆嘅方式
唔好逼得自己太緊
對唔住呀 明明以前 明明你係需要人氹
但我永遠都喺度講經講道理

希望你可以好好地
我會一直記得你嘅好
但你唔好再諗起我喇

講咩都好似唔啱咁sosad
其實我理智知道自己再同你講嘢盞拖延你嘅感受
只係好衝動好想講
所以我諗我都會盡少再講

Anyway.
祝君好。

需要人氹
但我永遠都喺度講經講道理

哈

屌你老母Facebook咩戇撚柒鳩